有時民意真係嚇死人

我最喜愛男歌手
我最喜愛歌曲

嗰5首點睇都係銀河修理員popular啲
不過由大眾投票選出嚟，咁又冇得講嘅屈fans數目

真, 如果香港真係行民主制度
一早玩撚完, 弱智總係佔大部份

屌你老母姜濤憑乜撚 林家謙贏十條街啦

憑啲fans買太空卡

輸左又唔服HAHA

票多就贏就係規則

廿年前已經偶像派架啦講到新潮流咁

冇話唔服我好佩服佢咁多fans，推到佢咁高

點都好過當年林峰拎金曲金獎

中基隻歌咁正都輸

我驚變成林峯2.0，拎完個亞太地區男歌手搞到人哋唔敢再唱歌

真肉酸到

Deep State

唔好話少人投票先比佢拎到

屌
係咪外國資金
黨安柱就嚟準備查

連登仔唔夠姜粉多人咩？
唔肯投咋嘛 嫌麻煩 冇得吵嫁wo
利申 今年冇投

都真，往年有現場觀眾投，應該比例會好啲

依家輸足10條街

所以民選唔一定好
只係好過欽點囉

老實講，今年冇即場開票，唔知第二首同佢爭幾多

除左連登，有邊個知今日有頒獎，講真

岩丫
香港應該俾我地連登仔揸旗一定超英趕美

咁佢每年1月1號頒，應該多啲人知
新城就真係頒咗都唔知

冇咁多弱智仔

咁投票就係咁

利申：投一人之境

無投嘅就而家講咩都無用

講到好似知我有冇投

Struggle咗好耐投一人之境定銀河修理員，最後揀咗銀河修理員

垃圾節目假民主 同香港政府冇乜分別 好心就唔好睇

姜濤實至名歸

香港行唔行民主都係玩撚完
係人既問題既話就未必同民主定專制有關
不過專制獨裁就有個人被大家仇恨下姐

其實香港人有票投架喎
係俾班師奶fans推到佢上台 怪得邊個？

係 我只係講緊fans夠crazy
夠高票就必然拎最男，必然的

認真 乜水黎

都唔係民意 係佢多忠粉

咁銀河修理員又真係只係一般

連登仔日日扮清高唔撚聽廣東歌話香港樂壇垃圾
點會肯曬時間去投票

鄭中基佢Channel條片都唔值佢拎最喜愛男歌手？

暖男爸爸特別版條片

偶像多fans都畀你屈到香港玩完
笑撚死

有腦果D都移曬民

我真係好唔明 又話一人一票選特首 依喜又罵行民主制選咗個唔好就玩完 立場不清晰搖擺不定 不如諗清楚自己想要d乜先喇

你以為班姜糖唔會追現場唔會投咩

往年係只有現場觀察有得投
點解上面可以講到咁
利申:投MY ONLY ONE

其唔係扮清高，係香港樂壇out of date ，而家d觀眾中意kpop果d style ，但香港仲係慢既情歌，人地唔睇你係正常

樓豬自己已經解釋咗
唔係選緊最popular 大獎

咁唔通全場姜糖咩 係嘅話冇好講

所以咪有mirror上位然後啲人又屌未夠班

如果當年梁振英送真普選比香港人
可能真係會連任
當年左膠當道，真係會爭住含

此時已被block
注：玩膠 引戰撚

係 得共產黨先睇得透切 厲害了你的國

你望下自己弱智到

你啲國民咁撚低質素, 講乜撚嘢民主?
有飯你就食啦
依家比民主香港咪又係藍絲贏晒

贏咗又話人太空卡
真係好肉酸
以後投票只係畀連登仔投票好冇？

各花入各眼啫 我夠覺得動森弱智啦

咁前年古天樂都係咁贏啫😂😂

人地姜濤首歌YouTube 點擊2m

林狗：年青人既世界

即係咁非大學畢業既人估社會大多數
咁你會唔會覺得非大學畢業既人叻d呀

勁人只會佔少數

咪係
四大天王都唔係個個唱得好聽

林家謙
笑撚死
人氣輸

你真係唔好睇少姜糖，佢地真係會死都買飛入黎投票

淨係講唱功你夠唔夠膽話黎生一定好過姜b

香港人永遠得個講字，行動說明一切，自己有冇投票？

佢有講錯？
呢度啲人 唔鍾意=唔公平

尊重民主plx.
英國人一樣投脫歐
美國人一樣投拜登

姜濤其實幾好

認真，林家謙。。。我未聽過，唔識。。。

但姜濤啲歌，我就算唔係fans都有聽過

可能個分別就係過咁

咁最喜愛就係FANS撐
意思都清楚
個人選擇

輸打贏要

冇得投欽點又屌
投完唔啱自己心水唔服又屌

想點

只要姜濤有人氣，肯定年年呢兩個奬係佢攞

mirror同外面水平差咁遠

好彩香港冇民主

認真，唔識林家謙，但都知邊個係姜濤

有咩所謂 事實上出面係多人撐佢 縮喺連登冇用架

你諗吓香港幾多資源同埋個行業風氣係點啦
凡事都要有第一步right
香港人 少啲挑剔 多啲支持啦

應該咁講
民選冇得賴
欽點有得賴
睇下英國脫歐

所以其實大陸咁多人民智未開行民主一定唔work，行民主中國亦都無可能發展到今時今日咁嘅程度同國際地位，隨時連糧食問題都未解決，中國人又鍾意勾心鬥角，只有一言堂先可以加速國家發展

全部歌都未聽過

咩叫我最喜愛
你布無聽到森美講咩

你都弱智
一人一票同而家造票點同

冇 話你知呢條友無論咩topic都係做同樣動作啫

以前Twins唱歌咁難聽咪又咁多人鐘意佢地

俾返鄭中基我啦 屌你 憑乜尻

廿一世紀仲現場?

連登開始變中佬論壇啦

吓
乜原來民主制度下你係包贏㗎
連咩係民主都唔知

時代唔同，當年資訊同kpop都無咁發達

果首銀河乜撚
唔覺幾好聽
商台屈我聽足成年聽到發惡夢
直頭反宣傳

公開得比人投就要專重民意
獎一個je 又唔係選總統

ps 幾十年真樂迷心聲

民主制度不嬲係要有公民意識同教育配合/做大前題

咩撚野完撚完...雖然而家直頭冇

一人一票係咁架啦，嘈乜9

好似好耐冇試過有香港歌手有咁多fans

好撚肉酸 輸打贏要
冇證據就話人地買太空卡刷票
利申 林fans

我最喜愛獎都要講資格？

香港人根本唔中意一人一票嘅民主
人大831根本最啱香港人 咁中意講資格

所以有時覺得香港人好撚犯賤
而家有樣野投票選出黎又屌呢樣屌果樣

躝返支那啦

對唔住
琴日睇完紅白

唔夠fans就係咁簡單 最喜愛有咩好嘈
唔啱心水就輸打贏要

連登仔成日講民主 自己又唔投又要屌

twice 都紅到啦 不過相比twins 同姜濤 算唔算有實力

其實有眼睇姜濤啲fans 幾多幾癲
又有電視台幫手pub
佢唔贏我最喜愛反而要問係咩事就真

好撚醜 好似藍絲咁撚樣
又唔識尊重投票嘅人
咩民意嚇死人 啲口吻

邊能個姜圖？

見到之前好多愛侵力post都上熱門就知咩事啦

咁又未到弱智嘅
易被帶風向嘅享受「大眾低質」娛樂嘅人多啲囉

同批白票撚一樣，有得投唔去投，然後屌結果唔合心水

咪就係囉 雖然我聽唔到一人之境live 但未至於屌晒鬼咁囉大家投票 跟住姜濤攞到獎 又話唔公平買太空卡 成班都cls

咁英國脫歐呢

啱啱出冊

認真 睇多啲ViuTV 唔好睇cctvb

但係香港係行緊獨裁而你老頂又係弱智
所以無民主 依家咪玩撚完囉 on9

唔好輸打贏要啦

我唔係投左佢都噉講

樓主快啲搞最受連登仔喜愛流行曲大獎

咁真係弱智先玩

成班返去睇tvb 柏豪啦

好正常，姜粉淨係投姜B，Ian粉投Ian

其他樂迷要3揀1互相𠝹票
我投咗My Only One

問題好多聽歌覺得好聽 未必會投票
但fans一定會去投 重唔止投1次
隨時拎晒全家電話去投

咁我覺得林峰好聽d wo

事實的確係

實名制既話可能結果又唔一樣

咪就係英國

有ching都講過spotify top1 係林家謙
姜？50 都冇
所以係鬥fans既行動力

唔係死忠有時連票都冇投
ps我今日先醒起投 諗住投鄭中基

突破盲點

森美："民意往往令人意外 但你意外嘅時候又會唔會諗下係咪自己唔夠認識呢個世界呢"
請以唔識為榮的人思量一下

俾人踢爆

樓上有條弱智叫我躝返支那
完全體現晒民眾嘅智商

問心like 謙嘅有幾多真係有投票？

比人屈左好耐 唔啱聽就5毛
比班cctoy智將有票係手就真係大撚鑊

首chok柒到飛天
姜濤首歌除左mk我覺得唔太差

我投咗鄭中基 my only one

牙登就收皮啦 要靠死人票同偷人啲票先超越到對手

Twins咪又係靠個樣，最多咪識打關斗，一唱歌就走晒音
我覺得姜濤行偶像路線黎講算係ok架啦

點睇牙登要靠死人票同偷對手票再加霸王硬上弓夾硬certify啲票先「贏」到？

唔明有咩問題 姜濤依家吸引返D人注視香港樂壇 唔係復興樂壇嘅第一步咩

就好似沙拿拎到世紀最佳球員第二位咁
尊重結果

上年古天樂
我覺得今年姜濤拎ok啦 live係聽得出係幾定既 都好過當年曾樂彤拎曬d新人獎 live唱得難聽到
多咗人聽廣東歌做大個餅幾好吖

絕對認同，大部分屌緊嗰班我相信係無投票。完全憑自己感覺認為造馬，姜濤唔值，諸如此類。至於有投個班，應該都好明白，輸都係因為姜濤d fans真係會叫哂身邊d親戚朋友投票，試問大家又會唔會無端端同人講「1月1叱咤記得投邊個邊個」。

呢個年代唔知做乜咁多haters，講真以前讀中學個堆so call歌手組合2R boyz twins cookies ekids eo2, 相反睇而家，mirror error我覺得唔係差過以前囉，都有可睇之處

真，唔覺意外
試下了解個世界就知戇鳩係佔大多數

上面全部一知半解插唔切同左膠有咩分別
一人一票鬥人多係有問題

平民就每日150 種下票 掌心雷 蛇齋餅糉
商家佬就利益輸送 官商勾結 整個功能組別
商會制 都係行業入面鬥人多咁解
都係瞓係度贏

鬥人多係有問題
垃圾會建制佔2/3就係例子
你根本乜9都冇得郁
你再諗諗邊個選佢哋入去
咪就係佔多數既弱智囉

雖然垃圾會係垃圾
但都係昔日香港搞政治兵家必爭之地
你以為上年區選民意大哂冷
其實只係160萬對120萬
放眼去原本2020垃圾會選舉
一啲都唔樂觀

不過什麼35+ 搶攻功能組別
一切都冇意義
泛民主派已經瓦解
由黨安法繞過垃圾會凌駕基本法果刻起
香港都正式一國一制玩撚完

森美講咗句說話
“有時民意嘅結果會令你好驚訝
但如果你覺得驚訝嘅話，會唔會可能係你唔了解呢個世界呢”
好有大智慧

絕對係啦 唔只姜既仲有成對mirror甚至error都有睇頭，其實係成個viu帶動左香港個演藝圈，只係覺得呢個年代太多haters，以前都有好多偶像派好似万力甲個派都冇咁多人彈佢

就係你呢啲haters香港咪俾你玩死囉

屌你啲眼紅撚
結局唔滿自己意就係到賴依樣個樣

白卡會員 眼帯の喰種(原名777傻的嗎) 精彩留言轉載區

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死 投票唔啱心水就屌鳩人弱智
無得投個時又要怨唔民主
香港人真係垃圾

屌 拎首弱智歌比
你唔拎其他？

佢做左咁多年叱吒
最喜愛民選不嬲都大出入架啦
唔係邊洗10大係要靠DJ守尾門
全民選位個TOP 10 LIST 失曬控啦

Chok拎金曲金喎
你想我拎邊首

林峯live屌打姜濤

對應返Deep State 應該係ViuTV

屋企無電視

佢今日拎左獎果首歌叫咩名上網聽下好無聽

姜b林家謙都有投
無投dear jane

當年係佢不許你注定一人底下留言話佢句句都有透氣聲比佢del左
嬲到而家都唔投佢
覺得佢首首歌都差唔多所以唔投佢

死忠數量多先有用
姜b啲fans顛到會買佢啲周邊
有幾多人會買林家謙 dear jane嘅周邊

真

咁唔好聽丫MA
個個都幾多懶音,有D歌手唱歌要睇字幕先聽得明

連登仔之前睇造星3唔係洗晒板打晒飛機咩，依家造星系出左個最男有咩唔滿意，唔係要俾cctvb黑d鄭俊宏hana果d攞呀！

咁咪上討論區/fb/ig/YouTube comment反映呢個問題囉
而唔係放棄本土樂壇

鍾意林 但冇投到

不滿個啲有幾多個有投票
利申投左林家謙同姜濤仲有唔記得邊個
投姜濤純粹屎忽痕想投 即使佢啲歌完全無聽過

你咪唔好放棄,
利申,我彈古典
我聽開係純音樂, 最接近係日文,英文,
基本上今晚果D音樂都係嘈音

基本上2個人既歌都無點聽過
但上YOUTUBE聽左幾首

林家謙有才華同有自己特色, 唱功有無唔太知, 都係唱共嗚
姜濤 果D歌 唔識欣賞, 可以係K歌, 好似好洗腦咁, 多數都係同一個CHORD

果個年代d組合真係災難
睇返今日mirror live 我覺得真係唔失禮

人地妹妹仔中意捧mirror有咩問題
班老忽當年捧個d上曬大陸幫黨奶緊屎眼啦 學人認叻

你唔熟悉呢個世界姐

同D人唔去投票
跟住問點解會變成咁一樣

投邊個出黎都係比香港人踩

Dear Jean又真係首首差不多
但至少佢紅到我無乜聽新人歌都聽過佢啲歌

你係咪熱狗黎架, 屌票

1200 人 小圈子都只係 人地多人入選做委員姐

咁你反乜鳩姐 你有本事都可以做

無得買，所以好難告票

Cy好過 唐英年

有得揀狼豬好過冇

其實北韓都係民選

頭腦清晰

人地成個制度跟足黎玩

1200人 選特首都叫有選

只係佢地冇本事做到委員

林峯唱歌係好過姜濤, 但係蒙著嘴說愛你好聽過Chok 喎

利申: 兩個我都鐘意

我信佢有一日可以做到林峯咁全能歌影視跳舞都ok, 唔洗理咁多嗰班盲反嘅

如果覺得好聽又唔投，但又唔想人地贏，好難搞喎

有證據？

under 18 how to vote
姜班fans妹妹多
多時間刷票
咪同外國d 投票獎叫international singer之類果d
一定係kpop group贏一樣道理
fans base夠大夠團結同夠行動力

其實以前黎明咪又係偶像派
瘋狂攞最男最歌
一大堆妹妹+師奶fans
願賭就服輸啦

民主民意係咁架啦

古天樂又唔見你出POST屌

香港人真係一個笑話黎身為香洗人都係咁話 呢樣又唔得嗰樣都嗰得 又要民主又屌民主 跟本骨子裡同大陸狗一撚樣咁輸打贏要 地球上最撚閪嘅生物

輸打贏要
樓主不如考慮下移居北韓或者支那
反正你都唔信民意 唔尊重人地既選擇
你都唔撚配有民主

老老柒柒 不如你做個街訪 問下路人多人識姜濤定林家謙？

btw林家謙係...？？？

其實係咪得我覺得就算有太空卡都無問題？
一個歌手令到fans因為想佢贏而做到呢步喎
好過啲妹豬拎哂啲錢追韓星
真係刷太空卡嘅，睇下刷得幾多年囉
係一種本事嚟㗎

留言#2係五毛

#16061 隱性五毛
好貓@唔留種

舊名:
文人相卿/ 卧龍躍馬終黃土
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖
咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛
記得正評呢個留言 推比更多人睇到

狗掹槍指向司機

#3 回覆

一件事睇到你班仆街開口埋口要民主自由 其實心裡只能容得下自己想要既結果

英人又唔係弱智，投脫歐係有原因。佢哋嘅難民問題都好嚴重，英人唔想條街越黎越多伊斯蘭難民先作出咁嘅選擇啫。

林家謙垃圾

姜糖惡過狗 唔比人討論架

咁既時勢仲係度嘻嘻哈哈討論電視明星仲唔玩完？運動完咗啦下話，被捕手足放曬啦下話？

咪臭係

岩 你喺其中之一

林家謙有你依堆輸打贏要低質fans 遲早攪到佢啲haters仲多過姜濤

好威

林家楝就識
返去幫姜濤做幕後囉

咪好似一堆到依家都冇twitter acc唔做twitter任務咁囉
明明好憎cctvb但又唔做派嬲任務 你睇得果幾百人做任
香港人就係懶同習慣 大安旨意有人做就唔洗做